點解政府津貼嘅ngo都唔home office?

當前線係死架？

因為ngo就係要無償服務

停晒活動同drop in
聽日返中心打下關顧電話

有冇得飛線home office

推